BB苦主區!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌佢老味盤前11.3追左 而家唔知點算
ON9妖股

跌快啲

比我加倉

啱啱先買 坐住先 都未開市 邊有股票買完只升唔跌架

宜家11.17 苦乜主

岩岩出黎打工 第一隻學買既股票就搞成咁

比番D錢我牙

如果你對間公司前景有信心跌10%都唔會驚 慢慢學點樣唔好比股價波幅影響到你部署

怕高風險就唔好高追啦 呢隻呢兩日升得咁快又咁急 越高買風險就越大

On9

收到 我再諗下

你認真定講笑
一開波就買妖股，好易輸到仆街

屌，11.48入左盤前高追

On9，點解我可以完美頂位入，心理壓力好大

未有貨嘅巴打唔好高J喇 真係好高風險 賺少D好過輸錢 巴菲特買股兩大戒條
1. Never lose money
2. Never forget rule number 1

多謝你巴打 我會認真消化你既意見

好人一世平安 祝你賺多D

咁好就好在佢仲後生 輸左當早d買個教訓

你要預一開市有機會大插一下

隔離tsm 大把人134追

真

今年最少20

利申8蚊樓下入

今年定下個月？

根本bb前途唔係11 12蚊可以估量 當佢升到2-30蚊時你根本唔會諗11蚊定10蚊入 sh啦 呢隻股已經唔妖

上次9.5直插到6蚊 唔學精
今次又黎過

知佢做緊乜就算高J都坐得安心

Cls 咁教人買股票
你唔可以解釋點解開市後 下分鐘點解上點解下咪玩股票
靠害

10.5 3000股

P巴
苦呀苦呀
豬死了

P巴當散紙撚我地班散戶

應該仲有得升返

我不會撚返 架KE 撚
長線睇好

molamola
星期一止蝕

星期一都唔開市

手揸100 @7.42 等緊佢落返7再入

你隻yala走左未

未,心都淡撚埋,得佢唔生性

俾Reddit lihkg 燈死左

輸幾多

bb,睇圖破曬位，上次7.幾座到6元再上去，今次10.4走左先，睇位入到再入

觀察左好耐
個莊有強迫症
唔鐘意巨棍
鐘意高開低收
個市升跌都唔關佢事
當幾條MA 泊返埋一齊就會慢慢升
長遠都係會升
所以一係坐一係溝

p蛇你都有玩bb

6蚊貨底

究竟點解咁多人高J，連登班人5.x開始入貨，近幾日緊係gel頭啦佢地跌都大把位走入之前都睇下本身升幾多，最多咪小注試水溫先

個個新手直抄功課出事

唔知會唔會洗番落去磨一排

止左蝕先,等跌番5蚊再入貨

5蚊咁癲 我預7蚊8蚊再加

wsb成堆11up苦主

Bb 算好妖?

落到9 就溝 希望下個月走到貨 無信心

升番啦

輕鬆13

7.2有貨

11 蚊

90仲諗80入

錯post

停一停呀喂

吾挽喇 盤前13.2都比我買到

未來人

唔好升咁快 唔想被call貨
下星期先升

13.18 入左400股 有無得升返

年尾90？

GUN!

未入夠貨啊 回一回先得唔得
均價7.07

13高追果啲係咪傻咗
邊鬼個教你地咁樣還股票

股票之道在於高追

新手嘛,比次機會, 大佬
比我走啦

你個名
本身都奇怪緊點解bb會有苦主區諗住睇吓係唔係開定先，點知真係有苦主

認真問，有幾新？
正常唔係因為係新手所以小心啲先入場咩

等睇開市15蚊收你皮

我均價$7你咪上15囉

個個咋死 均價勁低

見佢升得咁急咪想追貨

Um，學識一個字fomo